女版James Harden！！！

呢個勁撚正

個屎忽幾正

樣靚身材正啊 Ching

佢冇鬚喎

咁都女版James Harden？？？痴撚線，佢都做唔到一分雨